唔該整個民間陪審團

陪審團嘅用處就係用嚟反映社會普遍價值
民間陪審團入去旁聽
審訊完成後開記者招待會講述民間陪審團嘅決定
比較吓政府同普世價值有幾大出入
仲可以做國際線彈藥

陪審團嘅用處係 decide facts as a reasonable man in the capacity of somebody